麥當勞每次加完價 再推出$10優惠塞住人把口 但顧客反而激增 雙贏！

由以前20蚊餐 加吓加吓加到25蚊
知道加價會畀人屌
就連續出十幾日10蚊優惠
薄利多銷 賺得仲多

前日收工想去食嗰餐 見到佢哋忙到仆街

-3-？